有無人腳板會痛?

是咁的,一年前開始我腳板開始痛
行得耐會痛
做運動果陣痛得仲快
我懷疑係之前著對鞋著壞左
對腳會向外傾斜,導致重量側埋一邊(尤其右腳嚴重D0
所以想問下有無巴絲有相同情況?
我諗住配對鞋墊改善呢個問題
但唔知道可以去邊間同埋邊間較好
上網睇左間檢查包一對鞋墊要成千五,千六蚊
係唔係正常價錢黎?

心月

我都諗過係唔係,但我上網睇病徵又唔係十足十一樣
萬一就咁買左對番黎唔岩就中伏

睇物理治療

無腳板圖點討論

我有扁平足
企一個鐘內會痛
所以一定要著air個類/dr kxxx鞋墊
同埋做運動會痛，跑得耐會痛
但都有做開運動

你google下圖啦
唔知你向外既意思係點

但巴打有無CHECK過?你係直接買鞋墊?

類似咁,但無咁嚴重
我隻腳睇落無乜向外傾斜
但行路係FEEL到用緊外側掂地

Dr kxxx個到有得check
前題你要比錢

你呢隻係外側
我係內側

佢唔係話免費咩